新網球王子218-220

乜原來仲未完架 咁嘅劇情居然仲未腰斬

亞久津真係垃圾黎 真係唔記得佢打咁耐有冇贏過

仲吹到好撚勁咁

乜撚野係第八意識冇意識
咁頭七個意識係乜撚野,唔好同我講咩視聽係意識

已經唔知睇緊乜

好撚恐怖 呢班人比賽係咪簽左生死狀

頭七個好似係阿賴耶識

竟然識用我返工既絕招‧

仲出緊
之國內大賽最後果球
將個波分開兩半
我都當場屌出聲